咁多任特首你覺得邊個最辣殺？

一定係689
佢唯一好過貪曾既野應該就係起好多公屋
利申：由於90年代好尾先出世 所以唔太記得董伯伯做嗰時係點 淨係知八萬五嗰陣好多港人比佢搞到攤攤腰